仁愛堂gym

想報一年三人 佢要一舊人兩新人
已有一舊一新 尚欠一新人 有冇巴打有興趣夾？趁夏天未黎操操自己

Me

教操ok?

求下你唔好嚟 已經好多人

Pm

小弟新手 等你教操

唔好咁啦 一齊玩啦

Pmed

me new

最近多左好多新人 邊位係樓主你

我斷斷續續咁玩 本身俾個機會自己做多d運動 早排太忙冇續到 而家變左半舊人 又未夠斷夠6個月變新人 但我肥到頂唔順 想join返 你未必見過我

屌我真係on9 冇pm
一係留tg
@chan2019
Add me thanks

有心操既話，去康文署都得

啱呀 樓主咪撚嚟仁愛堂

屯門去康文仲好 仲少人 朝早晏就夜晚都試過包場

有冇人報呀 雙人一年 每人3000